Now講波老：相信各位對天佑女王呢首國歌有好深既感受

香港係前殖民地，咁講有咩問題

懷念即係現在唔好，唔通你起到億苦思甜

原因係 經常睇英超

明架啦

分別係：

一聽呢隻就知有好波睇，聽支那個隻就預左又有仆街睇囉！！！！

一聽天佑女王！ 好感足！ 就諗起以前美好的香港。

即刻笠水話係因為港人睇英超大啦

講兩句就打曬丁射到一地都係咁。

55